有冇CHING覺得新葡京好大壓迫感

玩親佢D場都預左輸

又去咗澳門巡視？

參觀聖母堂經過

有冇賭

我唔賭錢.

輸哂啦

好過舊葡

冇左沙圈正經左好多

細細個已經聽過佢把風水劍

有好多鬼仔
唔好向上望

都係美國佬場地舒服

冇沙圈我去黎托咩